加泰爭議既解決方案

建議主辦單位，將集會主題由單一聲援加泰，
改為「支持全球民主抗爭」。
加泰旗幟與伊拉克、黎巴嫩、智利、印尼國旗一齊展示，
令「加泰」既角色降返低
活動焦點由支持加泰轉為支持民主價值

香港人既可以支持信念相同既國際同路人，
又唔怕令美國難做而得失盟友

咁反而ok 唔讚成淨係幫加泰聲援

唔好咁儒弱啦香港人 支持就支持 我地有我地既核心價值 我地既核心價值唔係美國 係自由 如果美國因為咁唔幫香港 美國自己都玩完

請解釋點解全球都有警暴而淨係幫加泰聲援

支持

G持

部分一毛狗見到樓主呢個標題開始驚了
如果淨聲援加泰 紅媒實有位屈我地支持加獨

推

push

因為依家加泰比極權打壓緊 而且一啲所謂民主既國家竟然雙重標準去支持政府 所以加泰好需要人幫佢地發聲

Push , idea幾好

就算美國加洲想獨立只要公投就可以 依家加泰公投要獨立 點解美國要支持政府果一邊?

push，感覺可以有

伊拉克、黎巴嫩、智利、印尼
都俾極權打壓緊

你既意思係印尼依拉克黎巴嫩好民主 唔需要人地聲援？
極權政府到處都有 哪裡有壓迫 哪裡有反抗
絕對唔應該淨係聲援加泰
你聲援完 實際作用係零 而更可能帶比香港負面影響

推 舉曬其他地方既旗就岩
普世價值一定唔會得罪人
樓主呢d咪做實事囉

支持和平示威
反對警暴
顯責政府因政治拉人

獨唔獨立就唔係香港嘅問題

你講乜9？ 你係咪咁天真以為美國真係世界警察？

所以淨支持加泰一定唔出 要聲援聲援埋其他被壓迫既示威者

你依啲垃圾真係好撚自私
如果個個好似你咁諗香港有咁多人支持?

佢係扮演緊世界警察 佢夠膽咪除左個面具囉
美國核心價值就係民主自由 咪睇下到時佢點收科

下？我真係唔明點解你咁堅持淨係聲援加泰 加泰到底係咪同你有親？我既立場就係 要聲援唔應該靜係聲援加泰 咁叫自私 可能係你左膠上腦

底已起 完全明白你咩料

邪惡燙斗著名五毛黎

變做支持 Uyghurs 係最低風險低死本高回報

算啦 反正同你係連登討論係多餘 連登已經唔係主流聲音
到時你就知香港人係要真自由 唔係你依啲偽善既垃圾

見到了

先唔講黎巴嫩黃背心呢

智利不了

支持! 為全球爭民主既人打氣

一早屈左港獨啦 你咩都唔做佢都係照屈 你以為你唔出聲支持加泰就得 太天真了吧?

咩都唔做又或者唔單單淨聲援加泰 至少屈唔到我地支持加獨

我覺得都幾好 證明香港人都係share同一種普世價值

ok pish

呢個OK

佢地唔會聽，無得用加泰專家（自稱）圍爐打飛機，同聽你地講退咪好無面？點呃鎂光燈同食人血饅頭？

推 幫你推到個位巴打入嚟

咁佢地有冇聲援香港呀？

P tui

Push

講得好啱

建設埋民主中國？

咁快啲走啦垃圾三毛，你個acc癈咗㗎喇

Why not?美國參議院已經有問啦

成日話部分人唔支持聲援加泰為左利益 好自私
你聲援加泰 因為加泰聲援過香港 又唔係自私既一種
真係咁撚大愛就聲援晒全世界比極權壓迫既示威者
而唔係睇人地有無聲援過香港
依家做 show 呀？禮尚往來

加埋西藏新疆ok?

要!

其實係咪一定要做呢？ 或者可唔可以改為做一啲同香港比較直接地對抗爭有幫助嘅集會遊行示威呢？

做乜無人推

咁遂個聲援得唔得？第一個就加泰得唔得？

Btw, 有無諗住去美國問下啲議員點解唔聲援哂全世界？

估唔到2019年仲要答呢啲問題，真係希望你係三毛

你係咪覺得我地好得閒？每次出黎都有風險
對於左膠黎講拎光環真係咁重要？
呢d野做多無謂 拎光環一次就夠 既然係咁點解唔可以一次過搞？

左膠要拎光環無計

支持全球民主價值觀

無得輸

你呢個就反而有得諗啦，要撐就全部
點解只撐加泰俾人打壓 警暴

希望你唔係八月就比人拉左 比警蛆盜用緊ac既手足

呢個真心要推
五毛死全家

依個支持
分分鐘可以好似929咁搞全球遊行
香港Connect全世界

幾好

我想推呢個, 但屌, P牌推唔到

同意，唔好比班狗帶到風向

推呢個

認同

加泰集會考慮其實唔止美國呢個因素。人地扯黑紫荊旗，我地咪扯返加泰旗，好多手足都有做梗。外國人撐香港個理據都係捍衛人權、自由，即係普世價值，你有幾可聽過外國人支持香港獨立？反警暴、支持加泰人捍衛人權，呢d咪係可以justified嘅普世價值囉，唔知頭唔知路走去支持加泰獨立、支持人地國家分裂，我地有咩justifications去做呢件事？好簡單，每次集會都扯加泰旗，聲援加泰人反對西班牙警暴，又或者樓主個方案都ok，as simple as that.

咁我到底係左膠定警蛆，好亂呀

個集會我唔會去

唔錯

推你上去

集會我唔會去

樓主方向正確

其實個重點唔係美國係eu

嘩，鳩撚到呢，以前六四集會俾人屌唔叫「結束一黨專政」咁

而家先明白時代革命既真正意義, 就係要聯絡全球, 對抗暴政, 守護民主自由等等核心價值! 比單單香港革命更高一層. 我支持樓主呢個解決方案

好波 推

未起底前覺得你左膠 起底後覺得你警蛆 好難明？

咁樣ok
單一支持加泰
太容易俾支共老屈抹黑

推

包括埋加泰智利咪可以再多啲光環，
又唔駛驚人spin去撐加獨囉，
佢哋又可以多謝返香港人
我係唔明點解淨係聲援加泰咁爭議性，
仲咁多出名5毛推post
一係就聲援埋智利有警暴嘅外國
智利死埋人𠻹呀

加泰人地post一次香港旗就帶風向要聲援人

唔係偽善/ 風向係咩？

一係就一視同仁聲援晒佢地
點解要淨係執著加泰無視其他，
咁樣帶風向對你地同大局有咩用？

明天早上應該好少少

收嗲啦又一隻出名唔毛

我地而家要求聲援全球受警暴嘅國家呀！
包括埋加泰，智利
維護全球嘅核心價值，人權同民主！

你同埋嗰個「一鋪過」五毛係撚咁推淨係加泰集會好鬼呀，過主啦

佢同「一鋪過」都係出名五毛嚟
係咁推淨係攪加泰集會，明眼人都知咩居心

而家我地撐全球包埋加泰，破壞咗佢地計劃

到時真去既人一定要舉其他旗唔好比搞手做大台
我反正唔會去 如果佢堅持靜係聲援加泰既話

淨係攪加泰會俾網軍攻擊
我日日睇Twitter見到班大陸西都心煩

但攪全球就可以拎光環又冇咁爭議，何樂而不為？

捱民知

推 正確做法

真係要問問個搞手乜鳩心態
無野搵野黎做

全球抗警暴集會，
包括埋加泰智利可以再多啲光環，
又唔駛驚網軍spin去撐加獨，
佢哋又可以多謝返香港人

知唔知做文宣成日係外國網見到5毛spin風向，而外國人又回應，有幾麻煩

而家唔係想割加泰
係要求聲援全球受警暴嘅國家，包括埋加泰
咁咪可以免去爭議，仲拎埋全球掌聲
做晒大家想要嘅嘢

idea 好好

可能佢係一心想爭取人權同抗警暴，
我係同意嘅

但如果呢刻有個更完美嘅解決方案
而佢偏執自己嘅諗法淨撐加泰，放棄㴝巴嫩智利
就係偽善

美帝人權法支持香港係高度自治autonomy！不是港獨Independent！
之前美國參議員提左唔可以搞港獨，獨立被國際視為分離主義，但尖沙嘴有左膠高舉加泰羅尼亞旗聲援加泰獨立運動 ！
外媒幾日前已經見到中共畫面播加泰，字幕係香港人示威！
醒未？係咪想全部送中？

抄返某件五毛講野

全世界咁多國家支持香港
你淨係回加泰？
唔當其他國家人民係人？
支持全球人民爭取民主自由！！

呢個ok

推推推推推推推

x2

推 訓

真係有必要？ 真係有必要？注意力會唔會分得太散呀？

俾我係香港政府我都希望你搞多啲呢啲喎，對佢來講不痛不癢

其實我係左膠扮既警蛆

係架,咁而家呢個提議咪等於一炮過撐哂成堆國家

真 輸出革命

MUCH BETTER!!!!

唔係儒唔儒弱嘅問題, 係點解突然間會有衝動要支緩人地, 我哋有人對人地好認識咩, 你話HK/Catalan不嬲contact開就話姐, 又唔係. 我地D大學連Spanish/Catalan studies dept有冇? 你地答唔答到我. 點解咁突然話要support人地, 2年前ban 公投又唔見有人出聲.

我覺得集會/研討會可以, 可能要正名下, 認識加泰歷史文化, 已非常好, 咁快話支持, 連人地係乜水都未知

集會搞手五毛共狗唔會聽你講

推 口號都要改一改 改成Fight for freedom, stand with people

Tui

I buy this one

支持
聲緩加泰集會只會比人感覺支持佢地獨立

但西班牙係北約國家
美國點都要支持西班牙政府
唔好搞到老美夾係中間

西班牙係北約國家
美國無得唔撐政府

重點係唔好令美國夾係中間呀

Fight for freedom, stand with humanity

支持全球！ 唔應該淨係加泰

呢個我支持
重點係不提獨立

道德同埋立場上 又可以一貫始終

pish

This one much better

呢個方向暫時睇唔到有咩唔妥
主辦單位可認真考慮改下文宣同埋主題

佢地食屎狗黎唔會理

Stand with freedom. Fight for freedom. Push

push
重點唔應該係支持獨立
係支持民主自由 反對警暴同政治檢控

集會我唔會去

唔參與其他地方嘅分裂國家主義

不應高調支持加泰，只要其中一個五毛受訪者話支持獨立，全世界媒體就好易將香港支持獨立，支持港獨關連標籤

帶唔到風向，禁唔撚到，而家玩稀釋？？

答唔撚到就屌人自私

垃圾分化撚

呢個建議實在好多

或者剩係剔除加泰

行開啦風向狗,駁唔駁到呀？

有道理 推

西班牙係EU成員國
維護領土主權叫打壓？

Agger

呢個幫你推

支持。好過班軍師冇建設之餘，仲一味叫人呢樣唔好嗰樣唔好

自己都未搞得掂 就走去理埋人地

幾好個idea

加獨又唔講得 唔支持得？ 香港人就係驚左幾十年自己限制自己 驚共產黨嬲呀

搞多次全球反極權遊行 connect全球

要記住兩大原則：
1. 自己唔好放棄
2. 唔好叫人放棄

隨時贏粒糖輸間廠
搞手明知件事危險得來回報咁低
死都要去做
係咪收咗中共錢呀？

主題出左街未必咁易改
加泰定全球都好 退後一步諗自己
到場既人照舉埋其他地方既旗同標語
效果都可以差唔多

贊成推

同意，一定要搞就應該有其他地方support個主題

支持全球反極權運動

其實好鬼，明明其他國家更早有人出聲撐港你又唔搞，偏偏獨立嗰個你就搞

呢個無位畀人入 無得輸

「支持全球民主抗爭」
「反對警務人員濫暴」

抗警暴咪得

我覺得咁樣改幾好，由connect 一個地方到connect 全世界

搞手有話聽你講？

推呢個 用民主自由 一次撐曬

都不失係一個方法

全球支持民主陣營

推 E個post識做

可以link埋加929全球反極權既運動，正！

到今時今日你仲咁天真
無撚得救

紅媒無時無刻都屈緊你

都唔明
原本就唔應該有爭議
原本就唔應該趕呢趟混水令事情複雜化
爭取國際支持先係我地最重要嘅野

呢個好

推啊推啊

呢個方法比起只支持一個國家好
講真我地何德何能有乜本事去支持人地獨立

都係其中一步

聲援埋新疆、印尼嗰啲？

721 831 101

有得諗

呢個可以推

用聲援民主抗爭做主題
包括埋加泰

good

美國,歐盟,不是為了支持香港,而是為了打壓中國而打香港牌。當然政治是互相利用,ok

香港無端支持加泰等於搞亂歐盟。

港人勿去搞亂歐盟,請對準中國。

正解 Push

咁就好好多

但好似已經文宣圖出埋
將我哋運動連埋加泰運動到

推到比攪手諗諗佢

呢D咪connect全球
好好多

美國唔會因為你講一聲玩完就玩完

支持全球民主抗爭

好文要推

就算美國唔幫香港，美國自己點玩完？

大大力推

加泰問題應該將佢升級至全球抗警暴問題，咁五毛先冇位入
(置頂)今個禮拜行動呢?已整合 1021-1031 日程

班友扮晒係道德高地，講到好無私
其實都只係見多人留意加泰，先黎抽水

係驚既咪舉加泰旗唔好舉有粒星果支囉

推，唔好俾人屈

順手加句口號 等強國ban
起來 不願做奴隸的人們

扯埋雪山獅子旗呀

搞手唔會聽你講，仲會屌鳩你

屌晒你地
前晚開po到而家都仲未上到熱門
呢單野新鮮滾熱辣 connect全世界
依家就係最好時機！

我地fight for freedom
我無宗教信仰 但我有宗教自由

早喺六月已經有宗教俾popo當眾侮辱
打壓宗教自由之餘亦都對各個宗教不尊重

睇原po！
既然我哋係fight for freedom
我咁更加係時候聲援我被打壓宗教自由嘅人！
快啲一齊討論！

[擴大戰線] [行動] 與其嘈加泰集會 不如唔搞呢個

因為佢撕開左個民主自由既面具 佢既人民都會聲討佢 搞唔好隨時政府要倒台

推呀

因為加泰問題唔撚係警暴囉屌

拉
其他國家唔知爭取咩更加唔好亂開戰線

Q

Ok

美國就算唔幫香港人民都唔會聲討佢，你咁講任何一個民主國家唔幫香港都會玩完啦！同埋美國幫香港從來都唔係為民主自由，而係香港對佢黎講有利益，香港同美國只係互相利用！

美國扮演世界警察 民主自由係佢地既核心價值 美國政府當然唔係因為依啲野 但係美國人就信晒依套 國會都係利用依套核心黎攻擊政府

佢要扮就要負上扮演既代價

呢個幾好

西班牙係一個國家，仲係歐盟一份子
自己諗啦。
如果佢當左香港示威同加泰一樣，佢地咩取態

On9

支持呢個

主辦人睇到呢個貼未？

Pish

All peoples have the right of self-determination. - Article 1, International Covenant on Civil and Political Rights

而個幾好
推到申請人見到

覺得樓主建議可行
我地係聲授全球民主集會
而唔係撐加獨

叻

香港人支持支援今次香港人的抗爭， 原因是完住100% （或起碼8成） 處身當地， 知道事情的來龍去脈， 知道抗爭或不作抗爭的後果。 你理解香港， 香港的文化， 香港的核心價值 ： 理解到如果不守護這套核心價值香港甚至全球人類將被這股癌細胞吞食殆盡； 香港人理解中共不斷講大話不斷侵略香港將香港本身文化和價值觀一步一步剝去：貪腐， 枱底， 數之不盡 ； 你理解到大陸不斷潛建基本法， 將香港剩餘的法治和文化逐步剝去。 中資國企不斷在香港殖根殖民鞏固自己霸權而想將原有香港人一步步溝淡和消滅， 開闢了大灣區把原本香港人推入去： 沒有自由， 永遠被監控。
大陸的毒文化和價值透過殖民方式侵略香港。
我們知道底藴，我們知道需要抗爭， 才能有一絲希望拿回我們應有的東西。 起碼， 原裝的基本法！

至於加泰， 則請大家再討論和考慮清楚。

五大訴求，缺一不可！

所以你仲要比多個位佢明屈 係咪on9?

都話反警暴囉 醒未

下 你個on9無睇加泰集會申請人其中一個目的係譴責西班牙警方咩

反警暴點解淨係聲援加泰

哩個po咪講緊支持全球民主運動囉

我知 咪問緊隻一毛

冇錯

仲有同我地同一命運既西藏同新殭呀

爭取國際支持不止在於一次集會支持加泰而成 況且為什麼集會只講加泰？ 其實同時間 亦有其他示威 反權逆暴抗爭進行中

如果要搞加泰 何不連繫多些國家？這些都同樣地抗暴中

智利
黎巴嫩
英國
印尼
委瓜多爾

支持，如果係改，我後晚都一定到！

如果唔改建議唔好去

屈唔屈都無分別
你太天真

屈完又點？

件事好簡單，你想搞完會有咩實際效果？
搞完你除左覺得自己好大愛好有義氣
會為香港帶黎D咩？加泰人黎香港幫手打狗？唔會
We connect? 有咩用？
由加泰⻆度，係呀，有人支持好開心，THEN？
西狗doesn't give a shit照扑
大把鬼佬stand with HK, 黑狗一樣照扑
最後都係靠自己同美國（依家你仲隨時有機會玩走埋美國）
你話我無人性功利主義，係
當你自己都顧唔掂，仲去做一個成功左無撚用（我都唔知點叫成功）
衰左隨時仆街既行動，就算只有1%會炒車既我都唔會做
即係你去賭場落注賭一場，賭贏左無錢收，賭輸左輸身家，我賭黎做咩

講左好多次，全世界每個國家都多多少少有分離主義
你就算唔提支持獨立，一樣會好容易比人扯到去
因為客觀觀感就係
1. 加泰人要搞獨立
2. 香港人支持加泰人

大把鬼佬睇完依兩個facts就自動連埋一齊：香港人支持加泰獨立
仲同你諗香港支持加泰人示威權利，唔支持獨立？
咪玩喇，你地連登仔咪又係睇POST睇果幾句就正皮負皮
仲會唔會諗樓主有咩心路歷程？
到時佢地就會諗，我依度XXX都有地方要獨立
你香港人又支持？咁我支持你香港咪玩尻自己

要講既講曬，依獲野高風險無回報
就算只有1%炒車機會都唔應該搞
唔係次次都好似上次臨時政府咁有所羅門幫手兜
香港無take 2, 加泰衰極都唔會入集中營比人大屠殺
你地自己諗清楚，要負皮隨便

「城大和你傾」

Agger 既然而家香港成為咗全球民主抗爭嘅先驅 咁我哋冇必要淨係聲援加泰 我哋應該聲援全球民主嘅同路人

和你推 我地要昇華去聲援全球民主抗爭

推 同意

推
仲有更急嘅係宗教自由議題
加泰真係輪一年都未到

香港人係灰心過 驚恐過 心痛過 憤怒過 先有今時今日咁多人支持。你睇下6月前遊行有幾多人先啦 dllm

全球有好多地方都受到警察暴力對待，民主自由受到壓逼，可以全部都acknowledge埋
我哋既口號係”fight for freedom”呀

呢個方向ok

推...

「正視聽」要支持加泰嘅唔係舉集會，而係香港人要做個成功嘅榜樣

會咁講嘢就唔係五毛啦

總括各位所言。
問題：
1.加泰集會焦點錯誤，導致別人誤會運動
2.支持分離主義，違背大國觀念。
3.單一支持加泰，損兵折將，賠了夫人又折兵。
限制：

1.若主辦方力陳己見，堅持聲援加泰集會，不去
2.若主辦方打算改變方向，則以「全球民權集會」為題
連結包括但不限於智利、孟加拉、印尼、加泰
集會自由、追究制度暴力、警暴為方向
3.若不搞，【待填充】

本人雖然唔同意大家所論既「抱大腿」思維
但完全同意大家所講。
將焦點放於「極權」、「公民權利」、「自由」
比起單一聲援行動，來得更有方向同目標。

我地香港人，做事就係有明確目標既，係咪？
容我引述兩句梁天琦既話，同本人最喜歡既一句古言總括之。
引述。

「當然，真正的公義還未來臨，你們或許因而心中充滿憤怒，這乃是人之常情。但我懇請你們不要被仇恨支配自己，在危難中，仍要時刻保持警覺與思考。」

再度引述。

「政治的工作不只是要令支持自己的人繼續支持自己，而更是要令不支持自己的人轉為支持自己，改變想法，認同自己的方向。」

最後引述《墨子▪非攻篇》。引述如下。

「今小為非，則知而非之。
大為非攻國，則不知非，從而譽之，謂之義。
此可謂知義與不義之辯乎？
是以知天下之君子也，辯義與不義之亂也。」

願各位香港人

「全力抗對，勇氣智慧也永不滅。」
「為大義，來一起奮抗戰。」

解決到爭議
支持樓主方案

推呀！

直接唔去咪解決左

其實搞返之前果類咩全球感謝大會咪得，少少野拗餐懵。

焦點放番落民主價值度感覺係好啲，同埋當一次過connect同show support比其他進步緊呢主抗爭嘅地區

Push you

呢個先係正路

好d

五毛狗

咁大個伏都要去？
中共-》香港=加泰

不了

都好，無理由淨係支持加泰咁大細超

推呀 搞全球起碼減低被人抹黑既風險
搞集會都係為拎光環姐
支持全球呢主實冇錯

Stand with democracy

加埋新疆西藏

一句講哂

癡撚線

如果搞手唔肯取消個集會，大家要自己睇定去舉其他國既旗上去

1推

搞毋忘721,831,
尤其是警方揾游乃強查白衣人
夠晒新鮮

現實係我地需要美國幫手

講到明係屈，佢想點屈就點屈㗎啦

呢個方向唔錯

所以你都要咁on9比多個位人入？

冇位佢就唔入？咁有禮貌？